CLOV 苦主討論區

琴日 clov 出左 form 8-k, 暗示同 Walgreens 有 partnership

Biden to sign executive orders expanding access, strengthening ObamaCare through special enrollment period

原來有人買
屌佢合併比佢冼左次
hold貨到而家

rohinhood 限制股名單之一 CLOV

代表咩？

面對沽空機構, strong hold

點解無GME苦主

坐左好耐了

wsb 加入, 好快唔駛坐

咩事gap down

in chamath we trust

我

聽日想入D

j左600股

Clover Health: Growth Of Quality

Feb. 12, 2021 4:03 PMClover Health Investments, Corp. (CLOV)

TAM of $270 billion in 2019 and growing at a 14% y/y.

Market share of 25% in the markets it competes in. Showing strong competitive advantages due to improvements in areas such as costs and freedom of choice.

Price below its fair price calculated using a DCF, providing an attractive investment for investors with a long-term horizon

Walgreens Boots Alliance is an investor in SeekMedicare, a subsidiary of Clover Health

有80股留名，12個幾買一買就跌

“It is the lowest fucking cost product in every fucking market. The most fucking flexibility in every fucking market. I’d die on a fucking hill for our consumers. And you’re posting a fucking article saying we’re not.”